要求 admin做野

請 ban會員 媽咪麵
呢條友真係痴撚線

無左媽咪面

我哋點搵食

唔好呀

麵神你都唔識 好打極有限

要求band埋果個乜野老猫

樓主重熊

釘佢十字架,等佢做第三粒十字星

你咁講不如炒撚左hkex 先啦
hkex食左我地小股民幾多錢
麵神就唔同
貼埋錢出黎指條明路俾你行
每次出post 財經台上下充滿了愉快的空氣
咁你都唔識珍惜
香港人唔佩有麵仔

老貓成日推舊POST點計

自已block囉
我已經block撚左啦
仲有其他痴線佬
依家財經台正常曬